夠鐘番屋企食飯喇

走到好走喇

交俾前線決定

前線決定